全部澳門人入黎

今次真係多得解放軍同義工一齊幫手

我哋要感謝黨
感謝付出過既廣大嘅市民

吹屎安，仲有成班廢柴官員，我屌你老母臭閪，淨係識開埋晒啲on9記者會， 講廢話吹屎安仲on9，走去花城公園話去視察災區，10幾個保鏢跟住佢，落車講兩個廢話就走，屌你老母， 依家做戲呀？講完繼續返去嘆冷氣訓教
今次真係多得澳門市民團結一政

自己地方自己救

做完暑期作業未